有無人玩過Rise of Nations: Rise of Legends?

佢好似aoc咁即時戰略打仗，但係就有魔法，蒸汽科技，外星人的種族，每個族的單位同玩法完全唔同，而家仲有無類似的game玩?

Rise of Nations好玩
不過而家都係玩StarCraft 2多

就咁YouTube好似好多唔同款的star craft?玩法上有咩唔同?

Sc得三個種族，各自有唔同嘅兵種同特色
無ron科技樹咁複雜，但節奏快好多

打正規戰都係一樣，打死晒對面就贏
但地圖，兵種配搭同打法多變化過ron
早排sc2 轉咗免費，鍾意玩rts一定要試下

我見佢個官網有隻game download, 之後仲洗唔洗買咩dlc?

Down完玩左幾關教學，3種文明的玩法真係完全唔同，連兵仔都是招出

Dlc 係玩劇情先要 唔玩的話係無影響

三個種族係各有自己嘅特色
出咗幾年佢都有出patch平衡，唔會有一個種族特別屈機
我就最鍾意玩蟲族

遲d有機會一齊玩

starcraft玩既係平衡 呢方面佢地贏晒 做到包剪揼咁 但做到既原因係因為佢地keep住個簡單既framework

aoc mechanics上係複雜少少既, 同sc一樣係經典啦, 但平衡就麻麻地, 睇哥德就知

而ron, 我覺得係改良版既aoc
姐係如果將aoc重新設計既話, 得出既就會係類似ron咁
種族之間比aoc平衡, gameplay各種平衡化既design(補給損耗, 資源連續性增加, 核彈世界末日, 鬥快出資訊時代4種科技)

屌好懷念ron

好啊
有興趣可以一齊排rank

Agger, sc 兵種唔多，但全部都有自己嘅功能，但種族之間又唔會有好撚imba嘅兵 （雖然我都係覺得Marines 好撚勁 ）

同aoc比我覺得戰術上差好遠，aoc就個個鬥快上城，sc 你鍾意狗仔rush又得 muta rush 又得，仲有好多高手嘅戰術
啲勁人玩micro 去到三四百apm真係好撚痴線

我都覺ron好玩過aoc，早幾年高登都有post一齊玩，好撚懷念

淨係玩過ron計唔計
由佢啱啱開始出ron幾歲玩 到呢家出埋十週年steam出full hd
但係就冇玩過rise of legends

秒出兵真係好on9
最on9係鳩衝上太空之後可以鳩拋核彈

原來steam 出咗
有無得match make?
有就即買

無末日時鐘 ？

十個回覆有九個講Ron

btw ROL超正

lm

Rol好似仲少人玩過Ron

rise of nations + expansion 堅好玩
rise of legends 就好似冇乜吸引力，玩過吓冇乜印象

奈米轟炸機

其實我覺得玩到去神話魔法已經多左
好似aom rol咁
整game個自由度突然之間大左好多不受現實限制
咁我就覺得除非好玩既程度大幅跳升 如果唔係都唔值

sc都係非現實 但佢有成個universe, 有晒story去支撐, d cinematics好好睇

aom又係冷門到仆街

終於有人真係講ROL
外星人隻太陽神真係好鬼型

Ron 真係好正 到依家仲玩緊

係畫質差d, 我最鍾意用埃及，成堆鱷魚射激光

連線

ron好玩 rol冇興趣

Rise of Legends 原來Steam冇

total war 好似冇經濟同係半回合制，興趣嘛嘛..

平衡都幾差吓
洛基

Aom 都冷門

個人覺得ROL 算係一個未完成嘅佳作

設計靈感嚟自達文西畫作嘅文明
vs
一千零一夜神話魔法文明
vs
類埃及外星文明

係當年真係俾到玩開RoN/AoM/AoC嘅我好大震撼

同其他比算係少人玩ge, 唔係個個鍾意魔幻題材

埃及?我覺得應該係瑪雅

steam出咗remaster都成四年
唔知有冇得online mm
Lan線打應該ok掛 利申未試過

有太空科技會冇咗未日時鐘
仲要得你先有嘅世界奇蹟
啫係你可以無限鳩出核彈 炸到人on99

對比aoc aom冷門到仆街
仲未講其他C&C 紅警個啲

琴晚買咗，打咗一場啲hotkey完全唔記得晒

太空科技唔係推遲個鐘咩？ 更何況有飛彈防護網，射唔出
所以都係人工智能，係人地屋企隔離生兵爽啲
尤其是玩mod 冇人口上限，成個海都係我啲空母

防衛網淨係防領土
一樣可以射落公海玩末日逼和

我睇youtube見人族有隻飛船可以補血又可以接d陸戰隊走個架野係係邊生產架?

係wor 真係感覺似瑪雅多啲

醫療艇 喺星際港到出
軍營-> 兵工廠（出車嗰間） -> 星際港
所有人類嘅兵都喺呢三間嘢都出，但有啲兵要起咗tech lab/其他建築先出到

記住留意下tech lab 都有嘢升級

唔知幾時應該開第2個礦，係咪同時挖2個礦，等到第一個挖曬先成個基地連農民搬去另一個礦度?

同時大約會keep幾多個農民?

一個礦通常會起幾多個兵營?

我好少玩人類，蟲族嘅話我三分鐘左右就會開二礦
通常好少搬工人，黃礦我先會搬

幾多兵營嗰啲好睇戰術，睇多啲其他玩家，自己再試下啱自己嘅打法

有玩ron
但竟然冇聽過rise of legends

今晚返去睇下先

好鍾意玩rts

當年Ron個征服世界模式
好似risk咁
玩到停唔到手

個個都講ron
rol 次次都用tech

我覺得魔法最難用，d細兵係研發遠攻之前係咁俾另外2族屈距離。蒸汽科技個邊最正有得起枝超巨型大炮，可以係外圍係咁炸

我搵唔到邊度可以買返黎玩

係
好懷念 上次玩已經十年前

同求

今晚同唔同我玩starcraft?

我都係鍾意AOM多啲
科技/魔法 點比得起神祇

RON VS AOM
微軟要揾錢嘅 將2碟冷飯炒埋一堆就得 大把人買

Sorry 啱啱先見到

可以啊 add 我 battle id

Add左

今晚放工先得閒玩
你幾點左右玩？

就你啦，10,11點?

有 仲有隻碟係到

好啊
到時上線見

玩到hang左機

我見你lag lag地
幾過癮, 搵日再戰

佢個堆船好鬼勁，我堆viking俾佢打爆左2隊

void rays係幾難打下
海量marines 應該係最易嘅打法
vikings的話要拉打, 慢慢練下

好想試下特效全開黎打

Same

阿特蘭帝斯

換張display card 試試
同RON相比如何?

SC個單位設計細緻過ROL，同埋節奏快好多。但係ROL有英雄個同領土界線個設定都唔錯，要一個一個城咁去打。

SC咪可以click f1去搵番閒置工人，有無得1 click就select曬所有閒置工人?

我部機又hang左，等我研究下點學佢咁用個地雷

我都差唔多訓
屌 嗰鋪打到躁
一無控就死撚晒啲兵

唔知佢潛地的時候，核彈炸唔炸到